# Python Sayi Tahmin

   1-100 arasında rastgele üretilecek bir sayıyı aşağı yukarı ifadeleri ile
   buldurmaya çalışın. (hak = 5)
   ** "random modülü" için "python random" şeklinde arama yapın.
   ** 100 üzerinden puanlama yapın. Her soru 20 puan.
   ** Hak bilgisini kullanıcıdan alın ve her soru belirtilen can sayısı 
      üzerinden hesaplansın.